# ダメな案件情報を送ってくる会社

いくつかのフリーランス向け案件情報サイトの自己PR欄に次のように記入しています

~~~
月換算で100万に足りない案件は送ってこないでください. 送ってきたらどこかに晒します.
(プログラミング言語|職種など)経験〜年以上という他がやっているからやっていると思われるだめな条件を付けている案件は送ってこないでください. 送ってきたらどこかに晒します. 条件を付けるならば本当に必要な条件を付けましょう.
20代〜40代が活躍みたいなことを書いている案件は送ってこないでください. 送ってきたらどこかに晒します. そもそも違法です
~~~

これに抵触するメッセージを直接私のアカウントに送ってきた会社を晒します